IGn拉美對SNK小田泰之,渡邊勇仁的訪談精簡版

一直想出餓狼伝説、龍虎の拳新作，但需得到公司允許，這非常困難；
不會有KOF13升級版；
KOF14比起出新服裝更優先考慮出新角色，因為那樣更容易被玩家接受；
小田最愛安東諾夫，渡邊最愛梁；
不想模仿CAPCOM出一個類似CAPCOM杯的錦標賽；
正在開發數款不能公佈的格鬥新作；
有玩家直接打國際長途給小田，他聽不懂那些充滿激情的語言，最好是通過FACEBOOK。

佢搞好d人物個模組先出
唔好再嘥錢
d模組咁撚核酸，叫人點買嚟玩
鐵拳7隻Geese DLC秒撚曬你咁多年作品